百老匯廣告咁多年嚟都好堅持自己嘅風格

其實呢種風格有冇名？
幾得意

亂打style

又真係亂嚟咁

次次請日本人拍

但係可以拍到好似二打六dance咁

換走春卷會好好多

唔覺囉 我同百老匯已經劃上等號

真心同意
一見到百老匯就諗起容祖兒

百老匯嘅容祖兒可以挑戰道地嘅劉德華
Trivago嘅男人睇嚟係後起之秀
個男人叫咩名？幫幫手

Trivago囉咪叫

叫春卷

道地百果園 陳柏宇
都上緊黎

插花哥

銀彈風格

煩死人風格

吖 Trivago

有佢就覺得煩 m記廣告又係

又真係有種豪華感

卡士蘭?

唔好影衰紐約歌劇好無？

支那愛康健朱咪咪=百老匯容祖兒

m記以前係林海峰

見到雞容就唔會幫襯百老滙